[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

仲話自己係香港品牌

光

復

香

港

時

嘩屌 好嘔心

代

革

命

WTF…
我好撚想DUM哂我屋企啲冬甩袋…

屌

五

垃撚圾 抄人地牌子最出名既款

嘩屌我啱啱先買咗一個呢個牌子既袋
我仲覺得幾好用

大

訴

求

缺

冬甩靠抄袋起家

一

好在冇買過

屌用緊
決定出街用完掉

買體一個 永不錄用

不

呢個柒牌平時眼尾都唔望下

理性咁睇 人地中國官方出呢篇好正常啫

可

垃圾mk牌

2邊不是人
唔通個老細會期望香港D廢老會買?

一睇就知係抄人

見好多人發夢用
兩邊不是人啦

其實佢間隔多係不錯，不過....唉

低調啲唔得既
做乜護旗手啫

賴共

十

慶

佢

老

母

終於

買左既唔緊要,用得唔好曬,唔好再買咪得囉

銅鑼灣間地舖兇多吉少

Doughnut香港好似黃黃地，之前佢地默默有響應3罷

呢間野全部款都係抄
唔明點解咁多人用
成班貪平

咪平

同簡約

香港冬甩出D post好似係黃架wor

所以咪話香港人根本唔重視知識產權
點解佢平係因為少左design fee
設計唔使錢嘅

佢地啲鋪冇喎 次次都有開

Fact Check 咗先啦!!
唔好比啲大陸狗5毛分化
唔好炒車怪錯自己人!!!
一個也不能小

Source:

奶共就奶共啦
諸多藉口
好地地有香港錢唔賺賺大陸錢開濕尻淘寶店
而家仲學埋d狗 仆街政府777岀埋d咩聲明
官腔到呢

push

奶共是事實

ig唔見佢post
但post咗喺微博

想食兩家茶飯

推爆佢

FB page今日無端端岀左個澄清post
可能係有睇連登所以急住要澄清？
定身有屎呀

奶到jerk jerk 聲

Push

做開後生仔生意都奶共
自己擺黎賤，好快執

成個微博post都係繁體字舐共就舐共啦
香港人幾時會叫doughnut做doughnut香港呀
次次經過銅鑼灣間鋪頭都開舖
擺條撚啦

上一次出 post 係一月，突然間10月連出3個護旗手 post，好明顯係個前拍檔控制咗個微博玩野啦，你去微博天貓條 link都係死 link

賺大陸錢冇問題
唔好為左賺大陸錢而失去做香港人既尊嚴先係重點
呢間野老闆由頭到尾都係深黃
希望大家搞清重點，唔好放棄香港既良心品牌，唔好 blame the victim

查清楚先啦頂
一陣又連環大炒車怪錯自己人

喺doughnut fb page見到差唔多既comment
打手擦鞋擦到上連登？

咁，當年佢搵蔣雅文賣廣告先紅起
否則仲係ssp 開個舖仔
好彩我無買佢啫

大陸人咩都咩大牌子啦，駛撚咩你up dup牌子咩

不如你掉比我地運吓嘢用啦，即係好似垃圾桶咁用

屌出面買唔到，點解要奶共呀

922個日沙田個店員阿姐皺晒眉好不滿咁望住

明顯係俾行家陷害

冇閂門？

好彩冇買過

推爆呢個靠香港學生妹發達嘅抄野牌子

呢個牌子 一摸d 料就知粗啦
抄款又抄色 話係大陸牌仲岩 抄呀

LM

推

香港呢邊個老闆係自己人 （已FC），講真大陸微博，我估佢都未必控制到。

講明我唔係打手，雖然係P牌。

唔理佢黃定藍
抄9人 design 本身已經on9
唔明點解咁多人用

和你shop個日，行左連城個邊，店內有人買野，無關門

不割蓆
一單還一單，其實大把大牌都做大陸生意啦
睇過D訪問，個老細都係深黃

有生意都不滿

都係果句
先唔理黃藍
抄人dedign 已係死罪啦

仲想食2家茶飯

佢地啲款係將人地唔同牌子唔同款抄哂岀黎合成一個
點睇都冇design

有d 款直程係轉過logo tim

冇買過

深黃又奶共真係好矛盾
香港人錢又賺，人仔又賺
兩家茶禮食得咁開心

次次遊行經過銅鑼灣連標語都冇句
見到裡面同事想遊行但唔可以個無奈樣真係慘慘豬

良知問題
深黃但揾支那錢 = 扮黃
不了

搵大陸人錢有咩問題
最好賺晒大陸人啲錢洗返落香港
咁先高章

香港公司已經買一間小一間
而家大陸就係要滲透香港經濟
醒吓啦仲內訌

不完美可接受不割蓆不分化

Between, 樓主咁努力推
係係咪佢啲行家嚟㗎

我係個唔識袋既毒L，但都覺得佢啲袋同其他牌子好似
仲做到咁核突，我買老翻都唔用你

覆下人就叫推post

我都想我係行家呀
係行家都唔會咁冇骨氣
你冇資格講我係黃 講香港人加油

唔出奇，呢間野老闆聽聞係中大聯x書院x生樓出黎... 呢幢野出好多SPE波牛最後做左狗...

其實搵人仔真係唔緊要
但唔好扮深黃囉
如果係深黃連人仔都唔賺啦
你睇下Tommy仔，個啲先叫深黃

同埋好好奇如果黑警去佢度買袋會唔會拒賣
好多深黃香港小店出晒聲明唔做黑警生意個陣Doughnut又去左邊?

遊行又見佢標語都冇句
咁多次罷工罷市又冇見過佢支持過
真係極失望

利申:
有買過佢啲袋去旅行
轉頭發現佢抄不死鳥抄到足之後就送左比劉江華

好心你有心追擊就追擊真正中資企業或者美心福建幫啦
又玩內訌
槍口對外 對準政權
槍口對外 對準政權
槍口對外 對準政權
場運動就係比你哩種人搞散

光復香港
時代介命

你 google 間野個老細大把訪問，係唔係黃你自己睇完自己決定囉

拎出去燒
話自己國旗丫拿

讀多啲書先上連登啦

有個提議唔知會唔會抵觸咗大家立場...
啲袋用得又唔要，不如捐俾發夢的人

有時棄裝，可能成個袋棄之早幾個月見班仔講買袋，最平都迪士儂$79先裝到啲嘢，不幸要棄裝又要用筆錢，對學生嚟講都係洗費嚟

如果有餘力的，捐啲袋出去，加個raincover遮袋，先$9-1x蚊個，又滿足到佢哋實際需要

就係依個
屌

正版型d

推翻啲正經野啦屌

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

暴大深黃
你 google 間野個老細大把訪問，係唔係黃你自己睇完自己決定囉

啱，再唔係就發夢自用，touch wood出事就即棄

粗用算
永不錄用

你有買佢啲袋咩？

一早唔會買
因為一早有巴打話抄 支持唔落

有啲人唯恐天下不亂
懶醒
未 fact check 就追住人黎咬

強烈懷疑佢係收錢5毛

巴打似係識個老細

食2家， 收皮la
FC 乜9

Btw...抄袋呢單又點計

老細叫你開ACC 幫手啊P牌仔？

哇屌好彩冇買過

都係果句
食2家茶禮你地覺得OK
咁抄袋呢？

今日拎左個出街 宜家好撚想dum 屌拿星仲要食飯嘅時候見到呢個post

返到屋企先

抄袋你咪唔好撚買
唱衰佢囉叫啲親戚朋友都唔好撚買

比狗仔搶袋都唔肉赤

冬甩袋都偷

而家咪係度唱緊

唱乜撚啦
今晚買咩好

我一千蚊推3口
你比料
贏咗派你

嘩 真心失望
勁多手足用佢
永別了

幾舊水一個都偷真識食

如果個袋連狗仔都唔想要
咁真係夠黃啦

出去行見唔少人用緊

有咩做唔出 可能第時10蚊店啲嘢都照偷

都係果句推翻啲正經野

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

講乜？語音障礙？
開始睇唔明 明明講緊發夢講乜10蚊店

我都唔知講咩

完啦

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

10.6去連城買doughnut

梁美芬都係中大校友，出面好多黑狗教係中大校友。

一於買爆佢
支持黃店

你睇咗訪問自己判斷啦

抄款
不了

唔識

黃店都唔買
你真係黃？

學生狗返工先 下次發夢拎黎當雜物掉狗

見巴打係咁講訪問我真係戇尻走柒左去搵黎睇

真係完全睇唔到佢邊度黃喎

剩係見到佢話自己100%香港製造
屌你 made in 支那仲咁大聲香港製造

Source:

「奶共袋，啱你地呀！」
丟d畜龍

無撚錯
之前做訪問講到幾撚威
未又係抄人款做A貨換自己招牌來賣

唔係割左蓆咩

大撚把真黃店
我洗撚幫襯抄款長頭草品牌

買卷黑色膠紙遮住個logo先

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

不嬲都覺得好樣衰

十月真係未有日程表
要清算等我地贏咗之後先做 ok?

光復香港

如果真係深黃
係 IG Facebook 講句光復香港 時代革命咪得囉
講明唔做黑警生意咪得囉

時代革命

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

有時唔係嗌句光復香港時代革命就得架
係心態上既覺悟

如果呢頭嗌完嗰頭又去賺人仔奶老共鞋底令一令
你唔配嗌呢句口號

如果你真係有心為場運動好
唔該你做返啲實質嘅嘢好冇？
淨係識做鍵盤戰士你都唔配嗌呢句口號

對準共產黨對準香港政府對準香港黑警

光復香港時代革命

遊行個日見佢地員工有放標語出黎

利申唔係fans ，但遊行個日買左個袋🙈

求下大家唔好失左目標失左對焦
我想喺煲底除低面罩一齊唱國歌

我願榮光歸香港

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

提防奶共品牌
目標明確

所以咪話佢啲員工仲要返工真係慘慘豬

我以為佢本土味濃，係黃，會罷工，點知冇

目標係
[red五大訴求，缺一不可[/red]

場運動就係比你lee種人搞到散晒

五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

哇我屌你老母

中國紅撚係咁深咩
好鬼難頂㗎

懶人包

有個本土品牌懷疑比前大陸拍檔食夾棍，食左個微博戶口，屈佢係護旗手，有巴打指出老闆其實係暴大深黃。

點解會有巴打咁擁護一個抄襲品牌
睇唔透 係咪doughnut老細？

點解你要繼續分化？
正經野又唔做
正經POST 又唔推

我哋搞咗三個幾月就係為咗五大訴求
清算等我哋贏咗先做OK？

五大訴求缺一不可

唔好令個革命失去焦點

唔好令個革命失去焦點

唔好令個革命失去焦點

人地割左仲想點
又話不分化
同埋有邊間個價同佢一樣，但唔係大陸做
不如話番比我知?
我想去買
係人都知大撚吧香港牌子都係大陸做㗎喇

好多p 牌護航

仲mon撚住個post

覺得多P牌咪 善番起底功能囉

留意到樓主都 mon住個post
夠竟係咪5毛收左錢唱衰個牌子？

but 我只係想問下請唔請人呀
發夢買 gear買到無晒錢

任勞任怨
專業網上打手

老老寶寶幾舊水真係唔知去邊到搵代替品

大陸做唔緊要
唔好同人講100%香港製造囉

你地每留一個comment我都會見到
你教我如何睇唔到
反奶共都叫做5毛我好懷疑你識唔識咩叫5毛
有圖有事實有真相 想兩邊錢都賺哂 正仆街

唔好令個革命失去焦點

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

又要推啦

推行動文又用不推文

P 牌
都推唔到啦 柒頭

已經過左十一啦，但成個月都冇任何行動、日程，大家快啲入嚟將十月份日程填滿曬佢！

記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！

開左tg谷：

——————————————————————

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

咁你係咪老細呀？係咁叫人避談？

咁點解你要係到係咁洗版?
你似消費場運動多啲囉，用黎轉移視線
咁緊張場運動就學呂麗乳搖巴狂洗po啦

我好懷疑你會唔會就係 Rex 囉

故事教訓你想賺大陸錢係咁
註冊埋你個牌子話你係假唔畀你係大陸賣都得啊

犯法嘢唔做啦

唔知乜黎
不過會幫手宣傳藍店

用屎都好開心。

屌 我有一個

用黎發夢 有乜野就dum撚左去好嬲 有一個

原來係國產野 好彩冇買過

拎個黑色冬甩袋去發夢，俾記者影
上到微博等個品牌變暴徒袋，深入民心
睇佢點兜

垃圾

好彩唔係用佢

我有兩個

拎黎粗用啦
記得重要野跟身
個袋冇左都唔肉赤

拉鍊好易壞
垃圾

呢間野，抄outdoor款起家嘅
柒到仆街，買都唔會買

已經有 點算

佢唔係抄Kanken起家咩？

繼續攞去發夢，賀一賀下慶

唔知有無記錯
當初一開始寂寂無聞嗰陣係抄 outdoor 同 Gregory 起家
嗰陣仲係舊登做宣傳
直到抄 KanKen 款之後就開始出名越搞越大

一個由頭到尾都抄款嘅牌子無論政治立場係咩買之前都應該三思

唔怕俾KanKen告？

巴打英明

想當日就係無知買左佢抄不死鳥嗰個款，後來比人笑到仆街，屌

袋界小米

亲，人民幣香嗎？

睇黎老闆要快啲搞好單case
大陸做哂護旗手宣傳 d錢邊個袋返呢？

咁仲核突 兩家茶禮

dllm

我聽日就dum晒dougnut背囊

Diu

一手
全條街得返一間doughnut開
對員工係幾有良心

垃圾靠抄